有冇人個女朋友係仲對ex有野, 或者未完全放低?

你係點頂得順佢有可能會搵ex 傾計, 出街, 什至驚佢地會搞野?
真係好撚難頂, 好似好犯賤

頂唔順咪散
唔通迫自己食屎阿？
你頂得順佢地fb ig 互相讚好性暗示 ？